[tvbjj入] 有圖求名

左2求名

大陸妹

真架? 有冇名

鼎爺都唔識？

羅樂林

G

唔明 冇睇tvb

王卓淇

衛志豪

支那 王卓淇

就咁睇張圖 靚過唒右邊啲女

報道指王卓淇和吳業坤(坤哥)撻 ，但就被龔嘉欣「介入」，令「正印」的王卓淇公開怒剷嘉欣做「小三」好過分。

依單新聞已經係出道以黎最大既曝光率

search完好柒

好柒?

D新人仲好j